Protokoll
Allatskiwwi Koggukonna Kohtus 3. webruaril 1878
Kohhut ollid mõistmas
Pääkohtumees: Aron Krimm
Kohtumees: Maddis Erm
" Abram Pärn
" Tawet Kook
N. 1.
Isak Karpow Bodarin on Ninna sotniku Anton Kusowile wasta hakkanud, polle ennast ka külla kümnikude abbiga tallitada lasknud, näidanud russikad, mis kohtumees Abram Pärn tõeks tunnistab, mis peale Kohhus
Moistis:
et Isak Karpow Bodarin selle trahwiks 15. witsalöögiga karristatud saab.
/: Otsus kulutud sel 3. webruaril 1878. Tallorahwa seaduse juhhatusel, ja oppusel kirri wälja antud:/
xxx Aron Krimm, pm
xxx Maddis Erm, kohtum
xxx Abram Pärn, kohtum
xxx Tawet Kook, kohtum
